有冇人訓教前會好驚第二日番工

會好驚又唔知做錯d咩比老細屌比老細串
每晚都唔想訓因為一醒又要番工

辭職囉

唔訓唔夠精神，你只會錯得更多

我係成日驚較完鬧鐘唔知醒
成日倒數住仲有幾多個鐘可以訓

呢個我都有
呢半年訓得差成日錯on9野，老細都黑左幾次面

廢 塞你條鳩洛老闆口入面啦